龍門月餅 我想要帶你回家

在那良心冰室 哪管它是真是假
請你盡時送貨 忘記渣家的他
你是張俊傑噶 你知道嗎

岩音到

個個掛住張震傑，已經無人記得梁天琦

咩歌...

龍門月餅

你是張俊傑噶

夢食咗啲咩

屌你老母

weed?

@羅辛祖

點解你咁多正評 開分身？

我比的 通常你啲改詞po我比負皮

你食糞

夢狗反龍門可以零負評

佢間公司勁多ac

而家2個

我同反父

一個人

結果依家龍門月餅點收科？中秋前攞唔到月餅班人攞返月餅未？